{創業撚}有冇大學生想一齊整start up,參加下比賽?

同上
最主要想試吓自己能力,睇吓係啲比賽到贏唔贏到
有意請留Telegram

blow air is enough

year4就grad join唔join得架？

即係嚟緊五月已經畢業？
定係2021年畢業?

唔識留tg ,巴打你留？

2020 grad

其實係咪即係grad 左,只係未比畢業證書姐

邊個大方向先

咩比賽要做咩先？
有冇得講多啲

Any detail? 可唔可以講下係關於咩類型

樓主咁戇鳩淨係叫人參加但又唔講關於d咩，同呢d傻鳩開startup參加比賽都唔慌會贏

多謝你嘅意見，咁唔通我成份計劃放上黎咩
我都祝你生活愉快啦

結果內定哂唔駛哂心機

咁可能我識人呢

Fin-tech
不如大家都試吓諗吓,俾你開一間公司, target customers, problem&solution , telegram 我share 下你自己嘅 idea

有冇讀 computer science, stat,digital marketing 嘅朋友仔呀

唔明點解需要佢哋
呢啲比賽係bba人為內吹水

仲有冇其他人啊

有